已確認下個月開始，所有機組人員抵港後要隔離14天

Source: TVB 晚間新聞

私人飛機呢

同封殺航空公司有乜分別

擺明唔俾人去英國...

唔係21日咩